瞓咗冇睇，占士今日大炒騎士幾多分？

如題

主其他

占士輸咗？

你個名咩事

關你咩事？